覺唔覺蔡若蓮同民主牆單野中共想順勢搞大佢？

睇件事發展同各界既反應

覺得佢地想好似DQ咁搞大件事

一陣又成立d乜法物法咁

又係怕激嬲共產黨呀？

點解咁諗

中共 WFC

公子獻頭@火鳳燎原

好呀搞大佢

最怕無人知啫